Connect 九龍塘中產嘅時候到啦

滑冰本來是同黃藍黑白這些無關的，趙紫陽同李鵬是什麼關系很多中年人清楚，而我是在香港的唯一8964學生領袖，趙紫陽可能也會感謝“盧四清”這個人，因為有數年趙紫陽能夠讀到我送給他的幾千本香港出版的書或雜志，大量的報紙剪頁，這令他可以及時了解海外重要資訊及在軟禁中不寂寞。
而在又一城，我又經常見到“香港滑冰聯盟”會長葉小燕及她的女兒葉丹丹，葉小燕是李鵬的媳婦，也是葉挺將軍的孫女。葉丹丹2005年為香港歷史性首奪花式亞錦賽銅牌。但在溜冰場見到葉小燕時，她是李鵬的媳婦或是趙紫陽的媳婦，在我心中無分別。
2019年香港滑冰賽將於11月9，10日，16日，17日在又一城“歡天雪地”溜冰場及太古城中心“冰上皇宮”舉行，香港滑冰賽是全亞洲最大的滑冰比賽，參加人數甚至超過日本，俄羅斯，美國這些溜冰王國，因為香港是一個人口高度集中的城市，在全世界要有2000人參加一場溜冰比賽極難，只有香港可以做到。這比賽除了香港外，台灣，泰國，新加坡，菲律賓等國家都會有人參加。一個人參加比賽的，全家人也會來看，同學，朋友也會來叫加油，所以2000人參加的比賽牽涉上萬人。這個比賽已連續進行了17年，今年是18年。
今天有參賽者家長建議向法庭申請禁制令，禁止警方於11月9、10、16、17日賽事進行期間，不得踏足又一城及太古城中心。
而17年來，那些九龍塘住的著名中港藝人也常會去觀看比賽，這其實是一場聖誕前的嘉年華，許多九龍塘住的著名中港藝人，都有送他們的小朋友去學過溜冰。
太古城中心的血肯定令許多人擔憂，但比賽已準備了許久，家長們說，“學生的備戰進度，沒可能為警察改期”。
我有看過呂秉權帶小朋友學溜冰，防暴如果在太古城中心或又一城跑撞到呂秉權的小朋友的，可能已會引來報道，如果那些著名中港藝人或他們的小朋友被撞到的，新聞標題會很大。
警方的部分人已瘋了，10月20日的35萬人的遊行，下午4點水炮車竟然高速前進射水，前面上萬示威者急速撤退。當時我身邊就有5名小童，水炮車絕對可能造成兒童被踐踏死亡。
今天去看網上論壇，香港的年輕人已根本不關心習近平會見林鄭月娥這樣的事情，這就是香港年輕人的政治成熟。
科大周同學的最新狀況的網帖令許多人流淚，他腹部就流了5公升血，腦部兩次手術仍不能阻止情況惡化。如果今天可以做完一些工作的，我會再去廟。
2019年11月5日 PM 16:39

大家一齊去睇比賽好唔好?

太古城嘅市民同九龍塘中產都係度

有冷氣唔使驚,商場保安唔會保護你

一齊去商場shopping振興經濟,又可以睇溜冰

又可以見下有錢有地位啲仔女

推唔喐

push

psuh

關事？

又一城同太古城咁對手足，係時候要佢哋付出代價